黨鐵開番 不過夜晚九點照閂

港鐵各綫今天恢復列車服務，然而受嚴重破壞，部分車站仍然暫停開放，個別車站出入口或設施需要較長的復修時間。為了騰空更多時間讓車務及工程團隊繼續餘下修復工作，列車服務會提早於晚上9時結束。

荃灣綫列車服務維持6 分鐘一班，金鐘、尖沙咀、佐敦、旺角、太子、深水埗、長沙灣、葵芳、大窩口及荃灣站暫時關閉；

觀塘綫列車服務維持6分鐘一班，旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站暫時關閉；

港島綫列車服務維持6分鐘一班，西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站暫時關閉；

南港島綫列車服務維持6分鐘一班，金鐘站暫時關閉；

將軍澳綫列車服務維持6分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站站暫時關閉；

東涌綫列車服務維持6分鐘一班，欣澳及東涌站暫時關閉；

迪士尼綫列車服務暫停；

東鐵綫列車服務維持6分鐘一班，大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站暫時關閉；

西鐵綫列車服務維持6分鐘一班，尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站暫時關閉；

馬鞍山綫列車服務暫停。

我們會因應實際情況實施客流管理措施或作出車務調動，包括關閉車站出入口、列車不停車站，或關閉車站等。

屌你咁多站都仲關閉 執柒左佢啦

你信佢?
聽日行到一半5點鐘就落你閘啦

9點？未放工

不如執咗佢算啦

笑撚咗，將軍澳綫得個油塘站開到

將軍澳綫列車服務維持6分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站站暫時關閉；

執柒咗佢啦

將軍澳線

不如講有咩站開呀，條list會短d。

將軍澳線 但成個將軍澳都唔開

此訊息發放時間 : 2019-10-06 05:00
輕鐵路綫705, 751, 614, 615暫停。

其他輕鐵路綫將維持15-20分鐘一班。

由於個別車站被嚴重破壞，輕鐵列車將不停有關車站。

請耐心等候，多謝合作。

好撚on9
馬鐵成條繼續封

更加令人堅信831死咗人
屌佢老母搞到咁都開得返

開翻，但最多人坐嘅站唔開，笑左

屌你 將軍澳綫

點解馬鐵要封咁耐

乜仲有人對黨鐵有丁點既期望嫁？

賭幾多都得 9點前包你收皮

開站果啲入去爆閘等佢再全線停駛啦

結界師

得咁少站開返，實有狗守住個站啦，不站其他仲整緊既就

直爆青衣啦

我買5點

返唔到工既手足記得出九龍或者港島啦

4點

有d不見得光野

黨鐵終於JR 化
特急列車

迪迪尼都暫停? 乜有高手特登入去出魔法咩

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

真心想佢一路停到下禮拜
被罷工

維尼

2點

又唔係損傷最嚴重

無能的垃圾公司，請交出經營權！

東涌又做孤島

開黎冇意思 冇人想搭

個日10.4 沙田手足徒步由車公廟爆到石門
馬鞍山個幾個站就唔g 了 可能大圍收左皮開馬鐵都冇用

咁多站唔開就唔好扮開啦

南港島綫唔開金鐘
條綫開黎把撚

咁一陣係咪都係CWB 加TST 集合？

你老母閪鐵 聽日吹雞遊行 港島果幾個站唔開
繼續激丫 屌你老母聽日實收皮

開剩果d站好多都係藍或者離地中產地盤黎

擺明想令其他人覺得有影響會唔like示威者

五半 天就黑可以配合黑驚行動

屌你老母黨鐵，尋日停一停全香港人都識搭巴士啦

9點前大家知點啦

屌執撚咗佢算鳩數啦

將軍澳綫列車服務維持6分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站站暫時關閉
...做乜鳩，即係只係for人轉車，將軍澳裡面既站唔開，將軍澳變死城

馬鞍山線又全封 屌你 當冇人要紅日返工？

民意撚點睇呀 出黎比d意見

特急列車

康城站好無辜，無人破壞過都唔開

點解唔用觀塘線過海

執柒左佢啦
開同唔開都冇分別

但起馬要出到油塘

點出將軍澳呀

開45個站閂48個站
一半半

九龍塘竟然冇事

成個沙田就嚟全封

有中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

都幾乎閂晒

敢聽日開站其實都幾勇

油塘廢老站
封多一個唔多喇

最好野都係西鐵
大西北成200萬人開一個兆康站

朗屏

星期二早上又係考驗日

平均100萬人一個站

MVP: 馬鐵

不如觀塘線過返海啦

有冇圖睇

咁撚多站唔開都叫維持列車服務
笑大人個口

學日本，整特急列車？

油塘站係過海重要車站 反而毛都冇少一條
閘機都淨係飽咗一兩部
深藍之地 名不虛傳

宵禁

欣澳停所以冇車過去

聽住先，話唔定陣間12點一人多又會封某幾個站

等啲人岀哂去就……

南港島線冇左金鐘要黎做乜

九龍塘同紅磡都係最撚多支那人
兩個都係重要轉車站，尤其九龍塘係新界東人出港九嘅唯一路線，竟然冇事

金鐘一封，南港島線=廢左

其實好想東鐵線大學站繼續封
唔想返大陸拜山

上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山

仲有中環 YEAH

孤島

再幫佢裝修

相信鳩鐵好快會請軍隊嚟保護

星期六完美示範不合作運動

如果廷續到星期二既話 就真 不合作運動

11點

鰂魚涌？北角？

你地好過份呀
搞到封左一半站

唔該封埋右嗰半
收佢皮

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要裝修就裝修收銀機電線好啦 唔好俾位藍絲入 話我哋偷嘢
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

馬鐵到底咩事全條封

Ok Take action

問下miss pun

元天既朋友應該唔洗上車啦 兆康一個都逼爆

將軍澳線唔行將軍澳區

馬鞍山綫列車服務暫停

高鐵一停埋仲好笑

真心覺得不如執鳩左佢好撚過
驚遊行搞事不如諗下點盡快比人疏散好過

繼續死咬831
爆到咁都開到

睇下可以封幾耐

根本就係宵禁

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟
煲大咗全世界都會知中共思想控制機器已經壟斷咗香港出版業9成

今次係我哋唯一一次可以推翻中共思想教育 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

btw有人話啲作者要買咗啲書先 如果啲書冇咗 書店係咪要賠返俾作者

返返以前咁一個輕鐵解決大西北交通

全月通回水！

去到星期二 會係兩個世界兩種聲音

欣澳停
東涌停
愉景灣班鬼佬

關人撚事 搭得黨鐵嘅都唔係人

[今日三百萬口罩和理非 後日三中商內外我和你]
中聯辦分店唔搞 點解要搞藍店呢

千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

估到今日一定會開引你班人出黎一網打盡

下星期二咪又係全開！

港島同九龍有遊行既地方都唔開，根本就唔係用車站受破壞程度去做評估，黨鐵已經係政治工具，仲要係九點前連僅餘路段都封埋，司馬昭之心路人皆知

執左黨鐵佢啦

兩點深水埗至長沙灣 銅鑼灣關閉

黨鐵幫示威者拉仇恨值

開返都唔撚會搭啦幫佢裝修就得

有614p無614
有615p無615
明明條線都係差唔多點解唔開埋佢

屌 飛站飛咁撚多 大和路快速紀州路快速みやこ路快速咩

推

你估真係俾人破壞到開唔到咩？ 封站用嚟做狗竇運狗咋, 星期二肯定照開

黨鐵宵禁

閂左ge 站邊個話唔爆得
爆入去爆

不如佢講有咩站係開

屌，好撚on9

擺明今次開返部分站係有政治因素

中環站陣間肯肯定提早關

btw照去行街，仲有郵輪巴士搭

但建議都係行返九龍or港島，大家好黎好去

連登大部分人盲，唔睇相唔係咁2追post

因為馬鐵啲車站容易俾人裝修 大堂喺地面

唔會 因為仲要跑馬

爆入去裝修囉

最好黎緊成個禮拜都全線閂

不如轉做馬場專綫算
班廢老仲有得賭

南港島綫宣佈獨立

黨鐵個生命力，回復能力真係好強

輕鐵係野仔嚟架？唔講唔理架？

4條線大概代表到入元朗要停駛，咁點解無610份？610可以駛入元朗？？？

希望大家明白，星期二先係返工日！

星期一先做野！！

擺到明配合黑警啦
咪再搭黨鐵，等佢俾黑警養飽佢，人地一年交10幾萬稅架

慘過鴨脷洲

咁急開
係咪唔想斷大陸貨運

到星期二都係咁嘅話 將軍澳人真係被罷工 只要將軍澳隧道塞左

要保住馬鐵啲設施唔會被破壞得咁緊要，唔會影響沙田線的part opening.

大家唔好咁做

塞密d

咪就係，信黨鐵果個應該去驗腦
我統計過每次封站同放火
都只發生在非股市交易時段
星期二一定會全線通車既

Sorry ,on9 咗。
打過。

要保住馬鐵啲設施唔會被破壞得咁緊要，唔會影響沙中線的partial opening.

不如執柒咗佢啦，正垃圾

原來對家最大春袋就係黨鐵

引你去爆站 收埋 d 狗係入面等你黎

如果今日要返工就會開晒

唔壞唔停先係新聞呀

大西北都係過唔到海
不如唔好開

就係因為咁先無事
因為無論點會整左呢兩個站先

去到石門爆撚哂wo ching

一定有死人啦

搞錯呀開返

[今日三百萬口罩和理非 聽日三中商內外我和你]
中聯辦分店急需和理非行動

雖然係黑店 不過千祈唔好搞書 因為我哋要爭取出版同言論自由 所以要玩就玩下電線 痴下黨旗好啦 唔好俾位中共spin走思想控制機器依粒核彈
搞完之後仲有免費國際大型文宣譴責中共思想控制 煲大咗全世界都會知中共已經壟斷咗香港出版業9成 順便推返銅鑼灣書店嘅事出嚟

今次係我哋唯一一次機會可以推翻三中商 (aka 中共洗腦機器) 如果成功 就可以改變香港出版俾中共壟斷 (揸春袋)嘅局面

地鐵特急

點解黨鐵今日要開？因為馬場今日開，要送班廢老入馬場

大家幫手
拆晒所有閘機
唔好俾佢開！！！

9點咪姐係試下戒嚴/宵禁令.
HKGOV: 6點放工, 9點點都返到屋企掛.

星期五嗰晚有師傅免費幫馬鐵站裝修

同關站有乜分別

黨鐵邊信得過呀！
各位行完好返當區啦！

我哋會識搵巴士出嚟！

想講好耐 其實搞一搞九龍塘/紅磡都已經會好麻煩
今日記住唔好搞啦

另類宵禁

其實有好多人星期一紅日都要返工
我個人覺得兩日都要做嘢

紅磡東/西鐵/直通車總站
有美心 Starbucks
無人搞

肯撚定提早就收皮

好明顯馬場先係春袋啦
火炭，馬場站開

留返星期二開

中環站日撚日都重狗，次次都冇事

唔搭佢
撚洗知佢幾時開工

人地爛得滯開唔返又係佢錯
好野仲話要打爛埋其他 你地好搞笑

依d叫開左.....

死開啦 屌你老母

有一種方法可團結全港九成市民

仲差中女社？

有啲站無事都無
扮咩野唔開

761p又冇停可以入元朗

本來都關十幾廿個站，阻人遊行架啦，唔好講到自己係全綫開晒，被示威者搞到開唔到，10/1已經係咁

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

等佢整好又再幫佢裝修

有得6點又唔錯...

油塘根本就係垃圾地方
唔係深藍就狗住

開啦開飽佢啦
你開 我都唔撚搭呀屌你老味

康城有事咩

點解又要裝修又要屌唔開

東涌線開但東涌站關係咩玩法

同埋上環同西盈盤係零損傷， 點解唔開
104果日打到七彩上環都冇事

應該問成個將軍澳冇車搭， 仲叫將軍澳線？

馬鞍山深黃啩
引你坐巴士做目標跟蹤

俾連登仔做好無
到時政府直接管理仲好笑

應該三點就收

康城站完全無事都唔開

唔洗時間修復嘅？
咪撚同法西斯講道理

光明正大 完美配合宵禁

油站好玩呀

馬獨